就算你警告100次都無用

今次真係....就算你警告100次都無用，我都唔知你警告d咩，衰咩都唔講

保安篇